我们这些在多个地方生活过的人总会在某种程度上感到一个问题:如果有任何地方，哪里才是真正的家?反过来，我们又该如何称呼自己呢?因为没有一个国家的标签感觉完全正确。 加布里埃尔·贝洛是一位多种族作家，她的生活充满了地震和其他动荡 
 虽然交易的财务条款没有披露，但韦伯已经证实，June将继续作为自己的品牌运营，由韦伯-斯蒂芬产品公司全资拥有，并将继续销售和开发June烤箱和相关产品。 韦伯收购智能烹饪初创公司达雷尔·埃瑟林顿2021年1月12日 
 超过70%的养老院提供者通过所谓的关联方(他们或他们的家庭成员部分或全部拥有的公司)使用运营资金支付自己的工资。 利润与痛苦:加州最大的连锁养老院如何在审查增加的情况下积累了数百万bbbdebbie Cenziper, Joel Jacobs, Alice Crites, Will Englund |020年12月31日bbb华盛顿邮报 
 我很容易拒绝季初旅游的号召——我的一位朋友死于季初雪崩，另一位朋友在撞上季初岩石后几近瘫痪——但我完全理解这种渴望。 上个周末在落基山脉是致命的一个|Marc Peruzzi |020年12月24日|Outside Online 
 研究人员发现了一种病毒的秘密，而就在不久前，这种病毒还完全不为人知。 随着2020年即将结束，以下是我们对COVID-19仍不知道的事情|科学新闻工作人员| 2020年12月9日|科学新闻 
 在12年的时间里，它精心制作了一部如此有凝聚力、引人入胜的作品，其精确度堪称卓越。 2015年奥斯卡:每日野兽的精选，从斯嘉丽·约翰逊到《少年时代》马洛·斯特恩| 
 因此，性不完全是经验的，但至少部分是交易的。 有精子，就会旅行:“自然授精者”帮助女性避开精子库|Elizabeth Picciuto | 2014年11月29日|每日兽 
 一群纽约厨师向The Daily Beast展示如何让节日餐桌上的主食变得更有活力，或者说是完全重新塑造。 感恩节的最爱，有个转折|Sara Sayed，每日野兽视频| 2014年11月26日|每日野兽 
 这并不是说那些屈从于南加州大学希腊学制所提倡的精英主义和种族主义的学生是完全同情的。 Stepford sor联谊会:USC希腊人生活的压力|Maya Richard Craven | 2014年11月17日|DAILY BEAST 
 你对完全由人声引导的音乐有什么印象? Herbie Hancock推出|David Yaffe | 2014年11月8日|DAILY BEAST 
 小羊的大雪茄早就熄灭了; 但他使劲拉着，完全没有意识到这个事实。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 因此，为了证明《圣经》是不正确的，我将几乎全部引用基督教批评家的话。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 但是，如果《圣经》是由人写的，其中有些人或多或少受到了启发，那么它很可能就不是完全完美的。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 尽管如此，花园画室并没有完全被抛弃，她几乎每天都在那里有所成就。 从公元前7世纪到公元20世纪的美术界女性 
 “不; 他的到来出乎我的意料，”哈特尔顿带着一种无法完全掩饰的紧张答道。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德